我問你阿媽喺邊呀！咩呀！？

講夠啦！！！

我fd frd都見到

乜我細佬頭先有過嚟咩

（開始笠水） 問你阿媽係邊啊

唔緊要囉！報999囉！

Egg你老母咩 翻屋企egg廚啦 egg廚淫蟲